[有樣有波有腳] 可鹽可甜美少女IU

不能更完美

G

有bra既

可鹽可甜的意思是指一個人可以很「甜」又可以很「咸」。這裡的「甜」和「咸」不是我們食物味覺上的甜味和鹹味，而是指一個人既可以很萌、很甜美，又可以很酷、很霸氣。

冇鹽得甜

可淫